入黎分享你最討厭既3位波台成員

1. S_Kagawa
2. 牙.
3. 樓主

樓豬

精神分裂

1. 蓋世寶吊老母
2. 張靚穎
3. 吉魯

迷麻個三個

阿古路

所有迷麻狗

xxx

Mola達

拉美拿

朴初瓏😍

樓主好高汁, 憎唔落

反而迷麻哥堆渣D

無，不應有恨

所以非曼聯球迷

吉魯得罪你麼？

十卜ching x3

得罪90後

好彩我00後冇俾吉魯鬧過

00後憎我

1.bas dost
2.村長叔叔
3.虛構角色

巴斯係你隻狗都憎？

港毒之父

我自己

1. Bojan_Malisic
2. 黃巢
3. Bigmac

泥垃圾
all反麻狗

豬蛇lunch 食左乜

餃子面 43蚊

我憎自己

蓋世寶係咪你分身

瘋狂追擊泥妖

最討厭係我自己
在感情面前 講什麼自我

8 cm agree 路

所有熱狗

全部獌狗

拉車福特

反麻垃圾
反麻垃圾
反麻垃圾

全部都鍾意

屌你

1.虛構角色
2.New_Bendtner
3.巴斯杜斯

波台三大垃圾

好彩冇我

你垃圾都不如

仆街仔找數未

我屌爆你老母臭化閪！！！

S_Kagawa
你
樓主

xxxxxxxxxxxG

麻友is G?

所有唔迷滕同iris既

一起吹奏iris

擊破假迷麻

講得好！！！

屌你老母 你反我唔緊要 第一二個咁高汁你都反

俾人討厭都話人地高汁
真係佢隻狗嚟

樓豬又cow唔到女

我這樣討厭 他完美如此牙

曼狗
迷麻狗
A09

講得好！垃圾牛奶成日盲反

痴線
我融化了

你多到我唔想貼

Ching講得好

沙基利
P.mexes

吉魯唔回我tg？

豬sir

1.豉油專家=.=
2.豉油專家=.=
3.豉油專家=.=

狗

基友都憎？

屌你老母 你反我唔緊要 第一三個咁高汁你都反

全部都係好手足 (藍波撚不計波台)

分化波台

1.扮阿迷真疤迷 D某
2.泥妖
3.袁澧林

ching大人有大量

自己讚自己

柏洋

1. Xavi_Alonso
2. 盧比斯朋友隊
3. 盜如瘋

黑b

阿古路同港毒之父

hi

是咪有5會?

無誤會

A09

A09!!!!!!!

我做錯乜野

開分身

全部咁低汁好難揀

留意到佢反個d都係高汁嘅

反我好了
佢地三個無辜的

每一位波台會員都有佢既價值 應互相尊重

好彩你感情台

我波台曼區既